孟晚舟戴台灣製口罩出庭 網友發現佢全身冇一件中國製造

孟晚舟29日再度現身於卑詩省高等法院庭訊，除了她律師提供的新證據說明美方刻意誤導加拿大司法當局外，外界更關心她戴的口罩因為她的紫色口罩明顯打著「Made in Taiwan」(台灣製造)的字樣，成了網友們熱議焦點。

有人說「身體很誠實。」也有人把孟晚舟過往出庭身上穿的衣服、手上提的包都拿來細數一下，說她從頭到腳都沒有一樣是「國貨」。有人不理解地問：「為甚麼共產黨員總是喊愛中國最大聲，卻不用自己的產品，拼命送孩子到海外？」

自推先

推2

推3

推3必有推4

台灣是中國的一部分
所以載台灣口罩冇問題

出左國仲要愛國既咩

華為都唔係真中國做喇

自古以來全地球都係蚛蟈的，「移民」說法站不住腳應是「移居」至美利堅/英吉列自治區

不止台灣貨品
全地球都是中國大陸的一部分
所以用地球貨品無問題

要計埋全宇宙

和珅之流。
希望佢有足夠聰明同能力滙＄出國，一定比中共抄家。

推5

又推6

推7

推8

推9

推10

口裡說不

扮嘢同支共割席
隨時轉埋做污點證人捅支共一刀

又推推

底褲胸圍都係中國出產又話你知咩

又係喎